DLLM，十一月十七日，我們又失去了

好嬲啊，做乜撚嘢又係冇可疑，有冇認人小組或有人知更多，唔好沉好嗎

通常佢地只要影到一個人上天台又冇買巨額保險就會話冇可疑
真係求撚奇

邊有人會自殺得咁冇尊嚴，cls點解會藏得咁密